新鴻基講到自己咁慘不如告一哥

新城市肯定係集團最Prime嗰堆商場
俾克黑趕走哂啲客又嚇走商戶咁陰公
我諗你都無諗過俾克警跣你一鑊勁
作為納稅人支持你討回公道
到時我帶頭原諒你

721 見

馬來西亞大報: 如果香港和平示威有效, 誰不想要和平?

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

［7.21必需］帶電筒，帶電筒，一定要帶電筒！！！

買左迪卡農既同我入黎

[721] 彩彈戰術，實測報告

切勿沉醉於連登的世界